中文5**，你講一句英文我譯

尋晚行開咗，今次真係譯

I go to school by bus

shut the fxxk up

Hello moto

我乘着那學校的巴士上學

NOW OR NEVER

閉上你的臭嘴！

I’m a fucking champ

TOP 100
ESTILOS
A-Z
NOTÍCIAS
HOT SPOTS
VAGALUME.FM

Monty Python
BLUES
LetrasÁlbunsFotosRelacionadosBiografiaPopularidadeNotícias

The Usage Of The Word Fuck
Monty Python
The usage of the word fuck

Perhaps one of the most interesting words in the
english language today is the word fuck. Out of all of
the English words that begin with letter F, fuck is the
only word that is referred to as the F-word. It's the
one magical word, just by it's sound can describe
pain, pleasure, hate and love. Fuck, as the most words
in the English languages, is derived from German, the
word fricken which means to strike. In English fuck
fall into many grammatical categories.

As a transital verb for instance : "John fucked
Shirley."
As an intransitive verb. "Shirley fucks."

It's meaning is not always sexual.

It can be an adjective such as "John's doing all the
fucking work."
As part of an adverb : "Shirley talks too fucking
much!"
As an adverb enchancing an adjective : "Shirley is
fucking beautiful!"
As a noun : "I don't give a fuck!"
As part of a word : "Abso-fucking-lutely" or
"in-fucking-credible"
And, as almost every word in a sentence : "Fuck the
fucking fuckers!"

As you must realize there aren't too many words with
the versatility of fuck. As in these examples
describing situations such as:

Aggression - Fuck you!
Agreement - Fucking-ay right!
Amazement - Fucking shit!
Annoyance - Don't fuck with me.
Apathy - Who really gives a fuck, anyhow?
Benevolence - Don't do me any fucking favors.
Command - Go fuck yourself!
Confusion - What the fuck?
Denial - I didn't fucking do it.
Despair - Fucked again.
Difficulty - I don't understand this fucking
question.
Directions - Fuck off.
Disbelief - Unfuckingbelievable!
Dismay - Oh, fuck it!
Displeasure - What the fuck is going on here?
Encouragement - Keep on fucking.
Etiquette - Pass the fucking salt!
Fraud - I got fucked.
Greetings - How the fuck are ya?
Hatred of chemistry - Thermofuckingdynamics.
Identification - Who the fuck are you?
Ignorance - He's such a fuck head.
Incompetence - He's a fuck up.
Insight - You're out of your fucking mind!
Laziness - He's a fuck off.
Lost - Where the fuck are we?
Panic - Let's get the fuck out of here.
Passive - Fuck me!
Perplexity - I fucking know all about it.
Philosophical - Who gives a fuck?
Pleasure - I couldn't be any fucking happier!
Question - You ain't fucking me?
Rebellion - Fuck the world!
Resignation - Oh, fuck it!
Retaliation - Up your fucking ass!
Suspicion - Who the fuck are you?
Trouble - I guess I'm really fucked now.
Ugliness - You're a dumb looking fuck.
Wisdom - Fuck that shit!
Wonder - How the fuck did you do that?

It can be used in an anatomical description - "He's a
fucking asshole."
It can be used in business - "How did I wind up with
this fucking job?"
It can be maternal - "Motherfucker."
It can be political - "Fuck Dan Quayle!"

It has also been used by many notable people
throughout history:

"What the fuck was that?" - Mayor of Hiroshima
"Where did all these fucking Indians come from?" -
General Custer
"Where the fuck is all this water coming from?" -
Captain of the Titanic
"Thats not a real fucking gun." - John Lennon
"Who's gonna fucking find out?" - Richard Nixon
"Heads are going to fucking roll." - Anne Boleyn
"Let the fucking woman drive." - Commander of the
"Challenger"
"What fucking map?" - Mark Thatcher
"Any fucking idiot could understand that." - Albert
Einstein
"It does so fucking look like her!" - Picasso
"How the fuck did you work that out?" - Pythagoras
"You want what on the fucking ceiling?" -
Michaelangelo
"Fuck a duck." - Walt Disney
"Why?- Because its fucking there!" - Edmund Hilary
"I don't suppose its gonna fucking rain?" - Joan of
Arc
"Scattered fucking showers my ass." - Noah
"I need this parade like I need a fucking hole in my
head." - John F. Kennedy

圖呢屌你老母？

Angel fong ga

咩叫一句

你在南方的艷陽裡 大雪紛飛
我在北方的寒夜裡 四季如春

乘你老母

邊有講過架巴士係學校嫁？
此post已完

心動不行動，機會流失中

我好撚叻叻

丂𠃊凵丅

翻譯機出錯

u can remove ar!

once u go black you never go back lyrics

你可以清除你自己

Colorless green ideas sleep furiously

黑人的屌才是屌

Fuck the popo

Google translate😂😂

－－荷姆斯基

賤種狗全家落地獄不得好死

fuck the popo

motherfucker

Can you can a can as a canner can a can?

人妻usb

你可不可以像罐頭刀開罐頭般開罐頭

你在男方的懷抱裡 淫水紛飛
我在黃色的桌子上 臉色如春
如果高潮之前來得及 我要蒙著你的嘴巴
窮精一生 做不完一春夢

No bullshit, let’s go

I am the bone of my sword

Faggot

你中文都幾唔掂下
臨深為高，故作搖曳

Audrey Chan

I see a little silhouetto of a man,
Scaramouch, Scaramouch, will you do the Fandango!

Thunderbolts and lightning, very, very frightening me
Galileo, Galileo
Galileo, Galileo
Galileo, Figaro - magnificoo

I'm just a poor boy nobody loves me
He's just a poor boy from a poor family,
Spare him his life from this monstrosity
Easy come, easy go, will you let me go
Bismillah! No, we will not let you go
(Let him go!) Bismillah! We will not let you go
(Let him go!) Bismillah! We will not let you go
(Let me go) Will not let you go
(Let me go)(Never) Never let you go
(Let me go) (Never) let you go (Let me go) Ah
No, no, no, no, no, no, no
Oh mama mia, mama mia, mama mia, let me go
Beelzebub has a devil put aside for me, for me,
For meee

黑警OT 警嫂3P

Now同never中間有程度漸進去比你個機會流失中？

Chi-Na don't eat that condom.

From the same o o same o mean yes yes ok ok sorry I just want to see you I mean ok ok sorry I just want to see you

原來咁樣就係5** 咁我都安落啲

Error 404

Buffalo buffalo Buffalo buffalo buffalo buffalo Buffalo buffalo

注意大細偕

(認真，呢個係文法啱嘅句子，唔信上Google睇）

czechoslovakia

這裡沒牛屎！我們走！

Serendipity

.........好柒吓，不如完post......

愛上一個人

to be or not to be

我覺得係英文唔掂多啲

I am so happy

Over左少少喎 Ching

關上那屌

佢可能英文閱讀U呢

NYKD054

英文咩GRADE

When, in disgrace with fortune and men’s eyes,
I all alone beweep my outcast state,
And trouble deaf heaven with my bootless cries,
And look upon myself and curse my fate.

I think therefore i am

我的劍裡的最鋒利的刃，就是我

Liberate Hong Kong , Revolution of our times

佢中文五星星姐英文可能u呢

To the moon

Don’t fuck with dad

中国人不吃這一套

又啱喎

La Salle boy fucks himself everyday

吾身體由劍所成。

英文5**姐
冇講中文合唔合格

好啦

Ten-Mouth-Heart Think, think about the king, think about the country, think about the community
Eight-Eye-Yet Enjoy, enjoy the flowers, enjoy the moon, enjoy the fragrance of autumn

google都譯得好過樓主

乜撚野罐頭刀呀

didn't you say you get a 4 for English yesterday

To be or not to be: that is the question

I am groot

I am fucking champ

咁你當第2段係我既

屌你老母

Diu ni no mo

how dare you

我坐巴士返學, 利申中文1

I am the fucking champ

收嗲啦

被其他水牛城野牛欺負的那個水牛城野牛也在欺負水牛城野牛？

James while John had had had had had had had had had had had a better effect on the teacher

譯做蘇州過後無艇搭好過喇5**

U turn

Ah, nigga, don't hate me 'cause I'm beautiful, nigga. Maybe if you got rid of that old yee-yee ass haircut you got you'd get some bitches on your dick.

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

華麗轉身

iPhone 7s plus

never gonna give you up never gonna let you down

丂乚人凵丁

「唔講咁多，即刻駁嘴」

you are asshole

邊有講明那學校的巴士

your spring pocket will be barbecued

Chung kwok yan but hea this one condom

all talk no action sounds good doesn't work never goona happen

現在不幹一世不做

學校攞咗我部bus啊

Buffalo buffalo Buffalo buffalo buffalo buffalo Buffalo buffalo.

save me, delete her

咁你英文咩level
中文5*唔等於可以捉到英文句字ge精髓/重點黎翻譯wor

If you’re not paying for the product, you are the product.

You chod!

SL人UT

鄂垣僅有湘南地，朝野猶誇紙上兵

Buffalo buffalo Buffalo buffalo buffalo buffalo Buffalo buffalo

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

佢自稱英文4

唉啊被你搶先左一步

樓主標題9唔搭8
中文5**關英文咩事
應該係去將普通中文句子譯做文言文先表現到你水準之高

北佬味濃

做多左

蘇州過後無艇搭

樓主柒既程度拍得住當年關心研
真係唔忍心睇唔去

I don’t want to squeeze your shovel with a shovel, a stupid old mother, a stubborn mother, a stubborn hairy, rotten, smelt, willow, white turbid, syphilis, cold sensation, can’t squeeze the yin and yang noodles, big edges, thin pigs, stewed glutinous rice double Long and short feet, Gu Jing, upper brain, impotence, stupidity, inflammation, pubic lice, jumping white sinus, stink Trichomonas, into the dove ancestor, eighteenth generation, eating excrement, Zhou 揈揈, idiot, 戆, 揈揈, your mother, 18th generation, stubborn It’s rubbish, dog feces, on the dove formula, untwisted, use it to shout the number seven, the whole family servant, you stinky street, you want to vomit a big day’s breakfast, the day before yesterday’s breakfast gave birth to Li Xianji’s people, just twist out of Li Xianshi. A few twists and scheming are useless, your mother’s cheeseburger is a scalp, your mother’s cheeseburger is a scalp, and your old bean is buried in an old cock, your sister’s rain is covered by the rain, and your sister is passing the train cock. You yeah laugh, you have a malformed mouth, you ah Ma Thai lama, you, your sister, Luqi, collapsed, your brother is better than scumbag, your feces suddenly resolve phlegm to relieve cough, your feces suddenly twisted, you can brush your teeth, you don’t need to shake your mouth Saliva dick your old mother and servant street trapped in the house to produce excrement and hide your skin. You are stubborn and stubborn in Binzhou. Your mother is dead in the street. Blowing and swelling? You gave birth to Li and I were married. Lapu Street is trapped in the family property. Dick is enough for your tenth generation, dick, your mother is in the street of the house. The 18th generation of your ancestor is in the family property. Your old mother gave birth to flower willow, and your old bean has balanus cancer. Pi La, idiot, your mother is better than a human dick every day because of you. It’s because you are a idiot. You have to be the same as a chicken. It proves that your covenant brother ancestors have committed crimes in the eighteenth generation and gave birth to you. When you become a nine-year-old feces, I will thrust your lungs into your stomach, according to your stomach, your ancestors, eighteen generations, and the spring dynasties, are twisted in the spring dynasty. You are in the street, and the family property is nine years old and pretends to be a chicken. Eleven-year-old learner to be a flying boy, twelve-year-old to be a duck, nineteen-year-old to learn to be twenty-year-old, go to nightclubs, twenty-two-year-old, to be a duck, twenty-two years old, AIDS, street, dead food, rubbing shit, dick, your mother, grandfather Shi Jiu Nian Chun Jiu Qi replaces his head and feces! Cock, your mother cuts your family, your old mother and wife raped ten times, eight times than me, you are a bastard, you are a bastard, you are a bastard, your mother, your mother must use shit Hey, you die, you scumbag, you scum, you want to irritate, you don’t even know it, your stinky old mother and stray dog coexist and bury you, sir, your ancestor has AIDS in the 18th generation. There is no family education, I don’t know the so-called unrighteousness will kill your mother and servant, your mother and servant are silly, and you are silly, and you are on the street, you are blocking the sun and turning the earth, and you are shoveling and shoveling your mother's stinky flowers! There must be something wrong with your old bean and mother’s sexual organs. You are born with a twist, Li Zongbin, Zhou Zong, a worm, a dead guy, I’m a dick, you’re going to stand up, I’m a favorite dick, your ancestor’s 18 spring bags, you blow twisting Keep my account

孤高translate

坐巴士(學生哥逍遙法外)

Archibald Anderson, an able artist, and an acknowledged authority at all artistic assemblies after adventuring abroad all about Australia and America, and acquiring an admirable album artistically arranged, according as an accomplished artist accounted apt and appropriate, and admired amazingly among all artists as artistic and amusing, again, alleging as actuation an assiduous and absorbing activity, and an ambition all athirst after artistic accomplishments, and aiming at advantageous achievements, arranged another adventure across Asia, and accordingly appointing an accommodating and agreeable acquaintance, an affable Anglo-American, as agent (active agents accurately advised and amptly authorised always affording advantageous assistance, arranging affairs and adjusting articles, and anticipating and arresting awkward and adverse annoyances, and almost always alleviating anxiety and allaying anger and aggravation), after absent-mindedly and abstractedly, although apparently attentively, approving and adopting all arrangements as appropriate, and as auguring an agreeable adventure abroad, and after amiably answering all admiring acquaintances' affectionate adieus, abandoned an attractive abode, and attired as adventurers abroad always are (an attire apparently about as antiquated as any ancient and antediluvian age anytime adopted, and as affrighting and absurd as any art anytime achieved), and armed abundantly—apprehending attacks abroad—against any audacious assailants and aggressive assassins
譯半句算啦

屌你收你個閪口啦

YO WHAT UP MOTHER FUCKER YOU KNOW WHAT I AM SAYING AHH? I DON'T GIVE A DAMN FUCK

我是鍾培生

我帶著痛苦的心情搭上那座令人不寒而慄的巴士上學去。

利申5**

blow twisting Keep my account
Keep 乜撚嘢my account

Hello everyone good today me want talk one story, the story is talk floor master call people give english sentence child translate do Chinese

好波

你信5*水*？

好尷尬

我直接放入Google Translate，佢譯到咁唔關我事㗎

Diu Lee Lo Mo Hai

樓豬中文5**但係英文U

以為樓豬搞gag玩野
點知原來認真成件事勁尷尬

哪來的屎呀

垃圾樓主被秒

中文5**唔代表識翻譯 完全2樣野黎

錯, 我乘巴士上學去

係唔係要寫柒晒D句子中文先拎到5**,唔係串係認真一問

This post is the end

柒到冇眼睇

仲要鬥多四字成語

屌 此post 已完

中文5**但英文拎u?

已封鎖會員 - 喇沙仔(逍遙法外)
完全封鎖

我屌
無中生有

Google 轉番過黎係咁上下

SLUT

Kdibeo elqpdalf veoeox aopq? Vkdkpe!

乜原來依家中文5**咁易攞架？

Black winter in type seafood soup in day

on9 son

地理上居住在地球七大洲之一亞洲遠東地區中華人民共和國香港特別行政區三大地域之一的九龍半島的家庭男性後裔

你英文差嘅話就算中文5**又可以譯到d乜呢?

世界級
5星星實至名歸

我帶著情意一絲絲悽愴地乘巴士上學

呢句要譯日文 唔係中文

一係就而家 一係就下世

你俾個prove 影張cert黎證明自己5**先繼續啦

中文5**......笑撚咗第一下就秒

尷尬到打曬冷震

i am on9

應該係:我番學係搭果架又加價又飛站既仆街巴士

原來我中文U係因為唔夠7。

What’s ye doing?

I dont know how to translate

I live in peking.

樓主無話自己英文好。。。。。

what is one sentence?

條條大路通羅馬

想知 中文滿分係咪 10？

唔准侮辱關家姐
佢無可取代

關家姐柒好撚多

CLS公司

力拔山兮氣蓋世

睇黎有排鞭

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

英文拎U...

Carrie Lam

英文應該譯 SL介UT

笑死我

冇眼睇

錯晒bo ching

黎生?

Mesa called Jar Jar Binks, mesa your humble servant! Ex-squeeze me, but the mostest safest place would be Gunga City. ...

中文5** 應該用文言文譯

點解？

但係你英文無5**

原來咁垃圾先拎到5**, 怪唔知拎唔到

開乜撚嘢開啊

Siu4

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

呢招叫揣摩作者心境，EAA慣常技巧，揣摩到作者都唔知道自己有咁既心境
你唔係唔識掛

姐係考你藍色窗簾

證明你唔係中文拎A嘅材料

All talk no action, sounds good, doesn’t work, never going to happen

Save your tears for another day

安樂

試下同的士佬講華麗轉身

中文叻冇話識英文

Dkskskkdkdndnxbxbxbdhdjfotorprpfppwpqlqk
Fuck u

第九味？

第九味果份卷我都攞左5**
不過我到依家都唔知自己點解可以攞到咁既分數
過左咁耐應該買唔返自己份中文卷黎睇下究竟考評局啲評分準測係咩

屌你老味
譯唔譯呀？
咁撚柒就唔好丟你母校嘅架啦

突破盲腸

九噏真經

笑撚左

my power powerful

咁多人死唔見你死

巴打你又係第九味果屇 果份我得3

老子就是他媽的超級究極無敵宇宙最強的冠軍

我印象中係諗得太耐成份卷空咗大半版黎唔切填
以為死梗
出黎問返啲人個個都唔識做
見到成績果下真係估佢唔到

what 7 you saying?

齋講唔做野, 好聽但冇用, 永遠唔可能成功

好評左先，咁樣人地就唔會發現我唔明

打個岔，叔叔我係見鬼勿o嘴果屈，可摸耳介紹下第九味

Nmsl

係易d既 好似唱歌比賽唱高音易d拎高分一樣 大學之後最緊要文句思路清晰

好多年前唔太記得
大概係篇文章題目係第九味但只係講菜式可以分八種味道
但係考評局要我地從文章中搵佢無講既第九味係咩
真係無人知
最後記者走去採訪作者正確答案
但係連作者寫果時都無諗過咩係第九味
真係屌佢老味

Can you can a can as a canner can can acan?

好似多咗

真係一句，請認真回

When, in the course of human events, it becomes necessary for one people to dissolve the political bands which have connected them with another, and to assume, among the powers of the earth, the separate and equal station to which the laws of nature and of nature’s God entitle them, a decent respect to the opinions of mankind requires that they should declare the causes which impel them to the separation.

蘇州過後

我屌你老母

"What the fuck was that?" - Mayor of Hiroshima

Same

痴線

咁都有5**

把握當下/時機

not all otherkins loves murrsuit like furs because therians do not have murrsona and they are not interested as yiffing with ferals and anthros, as pup play and murries aren't appealing at all so they will not browse e621 at all even inkbunny.

雖然我覺得好多人會block我

收撚皮啦

派膠post都咁多真心膠

ㄉㄎㄙㄎㄙㄎㄎㄉㄎㄉㄋㄉㄋㄒㄅㄒㄅㄒㄅㄉㄏㄐㄈㄛㄊㄛㄖㄆㄖㄆㄈㄆㄆㄨㄆㄑㄌㄑㄎ

ㄈㄚㄎˋ ㄧㄡˋ

做過戲院 你問我答

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

I have two dicks

Exact -柒-ly！

好撚尷尬

A for apple

點譯到自己

收皮啦你，係讀喇沙嘅就咪撚消費個朵。唔係讀喇沙嘅死埋一邊啦扮有趣